毛記1716，跌到變毛股

有無人100毛買入仍然未放?

11.76->0.95

仲有幾多條毛

垃圾股 睇$0.01

當日上市第一日10蚊，如果有貨都唔放既人，真係咪撚玩股票 垃圾股純炒，炒到廿幾億市值

如果有得沽就好啦

有人當係G持下啫

Strong hold到底先係最後大贏家
你班撚屌即管笑個夠啦

毛記葵涌（1716）

招股價 ： $1.20
昨日收市價 ： $0.96

小米（1810）
招股價：$17
昨日收市價：$12.18

竟然比條8婆笑到最後

真老千

都叫做冇改錯名啊

100毛變九毛六

今日就升返20%比你睇

證明樓主係大戶或大戶打手

以及後面做媒留言的，都係打手或其分身

賣自己公司名氣比莊家擾亂市場

黃絲 民主

30%了

樓主好燈
一出po就挾3成

香港搞政治不嬲為錢

真心鬼

蒼天已死，黃絲當立